apple個keybroad點知幾時差爆？

冇地方睇到嘅？有冇人有買？

你用嘅嗰部機應該會顯示

你講緊Mac keyboard ? Bluetooth 果到咪有show幾多電

用window嗰邊係咪睇唔到？